落棺的人 崇拜區

落棺sir好野

好強，一出黎開post就有運行

實力遠高於老猫同沈大師